可唔可以摸下個頭，攬下我

呵返

乖乖 摸頭仔

Hug u

感受到小小温暖

我知你唔會愛我 但你可唔可以摸下我個頭 攬下我 安慰下我
保證以後唔再揾你

龜頭定點

摸我龜頭並唔會令我開心啲 只會肉體上既快感 當快感過後只會更加空虛 因為當中並冇愛

可以

分佐手 ？

無愛可失 得不到相戀別說失戀

巴打講到同對方end game咁款
點解會揀放棄對方既？

揀唔揀從來唔係我話事 佢唔揀我唯有收皮

give you a hug

攬攬
訓醒左定未訓

未瞓 瞓唔著